香港應唔應該要立法反蒙面法？

比如學法國咁 禁止穿著伊斯蘭罩袍？
=應該，公眾利益最為重要
=唔應該，尊重宗教自由

立左咁點樣可以蒙頭入閘呀

立咗反蒙面法後，相入面支持民痙攣嘅啊嬋啊叔準備洗定個屎忽啦